拍緊拖既你地覺得熱戀期有幾耐

如題 純粹想知下有拍拖既會有幾耐仲keep係熱戀期，有人話三個月，有人話半年，有人甚至兩年，你地又經歷左幾耐？

熱戀之後你地又係點樣保持住大家愛既感覺呢？間中既驚喜？

一齊分享下熱戀幸福事

拋磚先：夜晚十一點幾另一半突然係樓下出現，買左碗糖水陪我一齊食

樓主真係好，我同女朋友熱戀期好似已經過左，同佢兩年幾左右

主要係因為溝通成日唔夾，同成日嗌交

嗌交都起碼叫有交流，最難搞係冷暴力，嘈都冇聲，一切玩內心戲最大鑊

幾日？一個月？
其實唔太識分係咪熱戀

又或者呢年幾兩年一直係掛

之前以為半年一年就熱戀完
但而家年幾都仲好sweet

雖然我地成撚日鬧交
但我覺得差唔多一年都仲熱戀緊

你個名就知點解

年幾 仲熱緊

仲熱戀緊既巴絲有冇咩心得分享 求教學

一個月

如果大家識得欣賞對方嘅好
就日日都係熱戀期

我覺得要識得互相欣賞，互相體諒
唔需要經常甜言密語
但得閒可以真誠咁讚下對方
俾對方知道佢嘅重要性

我同另一伴係first love
就黎踏入第十一年
唔係成日見面傾電話
但都仲覺得係幸福地熱戀中
熱戀期無話幾耐
係睇大家點維繫
加油！

性格問題，雙方互相遷就，日日都係熱戀期。
單方面付出，好快挽完

兩三個月呱

我同另一半都係好脾氣 從來都唔鬧交
我平時會煮飯比佢氹佢開心
佢又成日突發等我收工
已經三年但每日都仲熱戀咁
每日都會抽時間見對方
佢既金句係
我無約你果日 我就會等你收工
我約左你果日 就係會同你去街
平凡是福